我另一半成日質隻臭腳比我食

佢返工成日著埋d婆仔鞋，

一兩個鐘就會出腳汗老泥

D腳汗酸酸叔叔咁經過朝九晚五既洗禮，

個陣除真係好恐怖！好恐怖！

有時落雨佢踩過水tum，個陣酸叔味仲會昇華，好似混入左渠水咁 隻腳係灰色架！！！

每日放工佢返到黎都會叫我用口幫佢除左對婆仔鞋，一隻一隻腳指咁啜到乾乾淨淨，跟住再含住佢地三十秒，然後由腳面奶到腳底。

如果我閉氣佢會話：你係唔係嫌我隻腳臭？你係唔係唔愛我啦？

跟住仲對隻腳落我個鼻到迫我聞

有時我真係好想嘔，真係好撚臭，但係我一作嘔佢就會用腳實住我個口，我連嘔都嘔唔到。

咁多位巴絲請問有咩止嘔丸推介？

幾好笑wow

好地地聞自己隻腳

Thanks!

邊有

正經post冇人理

正評

你一定都有對臭腳

用口呼吸

個口已經有隻腳

FF

FF到真係嘔出黎

冇呀 我真係有女朋友

講咁耐都冇evidences
圖呢

我第個post咪貼左女朋友....隻腳

link

直接俾圖啦屌

屌樓主開gay post

唔識欣賞
係臭嘅先正